聽日罷工邊有人理你

港豬番工大晒
加上無計劃咁急發起
D人都訓晒啦
聽日準時番工！
.
.
.
.
.
除非朝早搞搞港鐵 你懂的

點樣可以令鐵路交通停止運作？

我真係屌撚到你入鳩翻你老母舊腐爛臭西皮度
兩樣一齊做得唔得呀

推

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

元朗黑社會瘋狂抽打途人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

元朗六鄉同其餘十二鄉割

柳俊江被毆致重傷

組隊去各個轉車站上車啦

太多人迫車廂閂唔到門 港鐵開唔到車點算好

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

公司已經唔洗翻

中環post都要推 幫幫手各位

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

突發!! 中環開咗6槍!

黑社會搞大元朗單野就係想遮住上環開30幾槍

仲向中上環既朋友！今晚過夜去邊好！？

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】 / 【上環未完架】

我覺得住元朗嘅可以名正言順罷
真危險

利申我支持三罷 但實際上好少人真係會響應
罷工需要你唔返工外再出去一齊集會
先最有影響力
唯有第一步搵辦法令全港市民一同罷工
🚇🚇🚇🚇

同意你，你都幫我推個post吖

【行動派求文宣】係時候諗起佔領

真 出街都有危險 班狗唔會保護市民
留係屋企最安全！

22/7港鐵不合作運動